急需武器！

*而家急需武器*
1.殺蟲水
2.噴漆
3.電筒射鳩D狗對眼
*急需物資*
4. 手套
5.長遮
6.眼罩
7.保鮮紙
8. 頭盔
9. 鹽水
10. 索帶
11.水
12. 口罩
唔該你地 PO連登最緊要快

做人要增廣見聞,增加知識,咁樣生命先會流暢
有冇人search下improvised weapon(即興武器)同improvised armour?
天氣熱,冇咩胃口,可以考慮下用鬼椒粉溝水增加胃口